你地什麼時候會用到paypal?

amazon 買野用信用卡就得啦

上網買野直接用卡唔一定好過經paypal

ps4 store

掃平貨時，但記得一定要用外幣結算，唔好用paypal個貨幣轉換，有次急住搶last一對鞋無睇清楚用700蚊變726埋單

why

paypal 買定保障好好

VPS續費

細網站

你唔係敢就咁入信用卡資料入去啩

ps4 買game 時入信用卡話我可疑交易唔比過數
好彩可以經一經paypal, 同一條數就過到

uber ?

用PayPal一下就買到 唔洗打成堆嘢喎 價錢都一樣

大野就緊係唔驚啦
細野個網咁雞 經paypal感覺穩陣d
同埋收唔到貨有paypal幫手調或者退錢

個rate勁差

我都中過伏
喺英國買對皮鞋
用paypal比 貴撚左200蚊
2400 變左2600
個rate好撚差

用外幣結算自己兌外幣存返入去？